21號飛大阪 去定唔去好

11個人一齊去 唔知點好

驚條撚咩 岀左事咪係下面組返隊足球隊囉

咁都驚，ON撚鳩

我20 號大阪， 直接轉飛東京

姐係重新買過張機票？🤮

未訂住宿既話，轉去關東喇
最好就唔去

酒店應該仲免費cancel得切？
聽個住大阪嘅朋友講，雖然市面照返工返學
但啲交通都亂咗，唔太方便
又可能仲會有餘震
轉上名古屋或者去東京算啦

去啦 當地人都唔驚 你驚系咩

去

去啦，住大阪果d都未驚

其實驚

住民宿 問左話因為附近無人員傷亡所以唔接受退款

訂左啦

你地係驚死驚受傷1萬幾千 一世人搵唔番？

一係你買內陸機關西機場直接去日本第二度

對。怕死